web development 吹水區

自學django react vue angular , 都係中意react個component sense多d 唔知web呢邊有無吹水group? 有的話可否邀小弟入

我自己開左個group

學緊html 同css

加油 知道左個概念之後 去學下js之後 就可以學framework了